大角咀有籃屍清理路障

影相篤灰報popo有黃絲設置路障